紐西蘭大屠殺槍手自白：「中国和我理想社會最接近」

翻攝自推特

紐西蘭基督城今天遭到恐怖攻擊，造成至少40人死亡、20人重傷，槍手之一的澳洲男子塔蘭特（Brenton Tarrant）曾發表一份長達73頁的「襲擊宣言」，被路透前記者凱斯（Matthew Keys）揭露，塔蘭特在裡面解釋自己的目的，並表示和自己理想政治和社會價值最接近的國家是中國。

據《今日悉尼》報導，塔蘭特表示，自己是一名28歲的普通白人，出生在澳洲一個低收入家庭，自己不屬於任何政治組織、黨派，發動襲擊也不是為了出名，而是認為歐洲國家的移民者都是「入侵者」，決定要將他們全部清除掉。之所以挑選清真寺下手，是因為他認為穆斯林是入侵者的重要組成部分、生育率高，他們試圖侵占土地，最後取代白人。

塔蘭特承認自己就是一名恐怖份子，但認為這次行動是為了抵抗入侵者，自己不會覺得很悔，「我恨不得多殺幾名入侵者」。他表示自己遊歷過許多國家，體驗過不同國家的文化，他願意和不同民族、國家的人友好相處，但如果那些人闖入自己的家園、試圖取代自己國家的民眾，那自然將做出還擊。

塔蘭特表示自己是一名天生的法西斯主義者，而「和我理想的政治和社會價值最接近的國家，應該是中國」（The nation with the closest political and social values to my own is the People's Republic of China.）。不過這份宣言的內容目前還未經過證實。

翻攝自《今日悉尼》

終国又然

假設佢係住係新疆，佢會唔會比中國頒發勳章

中国和槍手理想社會最接近

槍手和連登仔理想社會最接近

連登仔和中国理想社會最接近

不過這份宣言的內容目前還未經過證實。
五毛唔好用來打飛機啦

有思考盲點
侵侵--連登仔--槍手---中國

咁樣類比根本on9
侵侵，槍手@侵支持者,中國

其實trump 不斷吹奏Xi, Putin, Kim, MBS 依啲獨裁者，之前Xi 廢連任限期都馬上話美國可以考慮

原來係支共信徒，班支那網民今次用唔到西方民主國家先發生槍擊事件呢個point

雖然好似好恐怖咁 但我都想咁射班蝗

條友9up姐
生意佬咩都講得出

一邊扮friend, 一邊出招
到反面時, 就話自己一直都好善意, 係對方衰

見多D人, 就會見到呢D人

今日悉尼
奶共wor

認為歐洲國家的移民者都是「入侵者」，決定要將他們全部清除掉。之所以挑選清真寺下手，是因為他認為穆斯林是入侵者的重要組成部分、生育率高，他們試圖侵占土地，最後取代白人。

大陸每日150個落黎 生育率高 侵佔公屋 最後取代香港人佢幾時放監 可以考慮黎香港旅行

最好報大D話佢鍾意支那

佢意思係撐 中國人新疆集中營？
同明指 聿國法西斯

呢個位先係最錯，紐西蘭根本從來都冇mass migration。

殺一儆百啫 佢借呢個機會話比班左膠同”outsiders”知問題出左係邊 佢先係少數清醒既人

屌
議會唔肯過關 我都冇辦法
習習你要相信我

我認同 一直都覺得好接近
係立場唔姐

佢想做皇帝，中囯梗係最岩佢

唔好判佢坐監
直接送去中國

天生的法西斯主義者嘅烏托邦係共產政權

]

有圖為證他的自白

白人終於知道佢地係將會係少數種群

典型的臭味相投

如果佢信中國價值觀咁就仆得街喇

駁唔到

好撚心你啦 明明人地講笑笑尻佢終身制你都拎出黎講 睇Fake news睇到上哂腦?

咁你應該支持毛利人殺白人？

睇嚟佢只係支持中國對穆斯林嗰套手法
佢知道中國係點對自己人嗰陣我諗佢就唔會仲支持中共嗰套political and social values

係，呢個世界係弱肉強食

白人

咁你會唔會殺一d弱過你嘅人？

咪話份野未證實係佢親手寫囉,衝出嚟做乜

最接近啫, 未必係一樣嘅, 可能佢只睇到好個一面呢

中国無女權無左膠無環保，又抑壓宗教。啱晒連登仔

我會

利伸: 愛国

應該討論既係 香港會唔會都有機會出現咁樣槍殺新移民既人

快啲叫戰狼救佢返終國

要交稅，不了

因為愛國而殺人？

成班連登仔又炒車

tbb完全無提過

睇下洗唔洗坐監

5毛先炒車呀嘛

既然殺人仲會怕坐監？

槍手撐中共屠殺新疆人，國際社會出手制裁中共未？

其實係, 今時今日我都信香港突然會有個痴線佬無差別殺支那人

但成件事會勁諷刺...
chinese man kill chinese man

你都on9點分呀

去上水藥房街咪唔使分

槍手至今仍未拘捕
如當地警察👮‍♀️遇到槍手
槍手會唔會連差佬都射？

射錯你老母點算?

佢仲未了解支那嗰種內鬥幾恐怖如果唔係無可能會鍾意

兒登仔好多方面又咪buy中共既價值,只不過立場相反,到時比兒登仔建到國,統治手腕又咪眼大陸(甚至仲衰過一國一制)
btw,贏國又贏

今次真係笑甚麼,你也是法西斯

佢殺人前應該上下兒登嘛

咁佢咪知 狗共先係入侵者囉

我老母唔會走水貨

共產黨做得最好就係逼回教食肉，逼害班伊c蘭教

食豬先岩

5毛老細一路都做緊呢d野，8964坦克碌豬啦。好正常

中共幾時對自己人殘忍? 對低端人口同無利用價值既人殘忍咋

咁大間清真寺起喺人哋基督城入面
等咗咁耐先有槍手去做班撚樣
我嫌呢個槍手太撚包容添

條友信法西斯

邊有法西斯國家無內鬥?

想返去殖民時代白人有特權？

你老母比我中出去買事後藥

連登仔都唔出街扮咩槍手

編文係路透社前記者Matthew Keys首先搵到, 後來編文被刪....
‏

共產黨迫害女權, 同性戀和低端人口, 都俾一d連登仔叫好

不嬲都話連登仔只支持支共思想

中國人咪正是入侵者
完美入侵香港
插哂旗，買哂地，香港是中國人的

黎香港去金紫荊廣場用機關槍掃射吧

連登仔心裡面都想推翻上位取而代之

到時貪腐獨裁淫亂又咪係呢班人

條友有無去過唐人街
仲恐怖過muslim十萬倍

其實要睇晒佢成份野
佢意思係 中國封閉的制度，唔似歐洲國家 容許外人同化
係佢理想的制度

不過條友都係鳩架喇
自認讀書唔多，炒bitcoin 賺左d 錢 去歐洲旅行見到法國好多 非法國人...就話好嬲
都唔知有無親身去過中國 就話中國好

連登真係一大堆中二病毒撚
以殺人/暴力/專制嘅方法黎維護位高權重同強者嘅地位喺文明嘅社會根本唔合理
只有啲文化低劣嘅垃圾種族先會見到呢d動物式思考

中國本身就係入侵者
澳洲人身受其害竟然唔知？

Bin

即係自己入侵人哋就得，人哋入侵自己就唔得

世界上邊個政權唔係靠武力來維持？

佢講緊用暴力專制維護位高權重同強者

蝗式排外

一定係咁
俾香港人有主權
一定會

1. social credit，唔畀窮人生仔（雖然窮人生仔係因為生育成本不合理地高，而每日150提高生育成本）

2. 殺晒啲muslim（雖然新疆本身主流宗教muslim，被支那入侵；而歐美主流民族係白人，俾muslim殖民）

3. 有國歌法

4. 周圍大小便

5. 成日玻璃心

6. 禁止港人侮辱領導人

7. 貪污腐敗，商品全部都有毒（奶粉、疫苗、食物）

8. 為商業發展而瘋狂派污，影響埋其他國家

佢本身應該唔熟亞洲

即係話大陸成個國家都癡癡地

當初殖民個時殺完全無問題
依家殖民時期完了就有問題
如果佢想有屬於自己嘅社區，投獨立就無問題